2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論 暨佐藤美希貼圖區(4)

rich ching們掛住飛唔開po

真係叫佐藤美希討論區

冇辦法 某幸rich ching太投入扮窮 唔記得開po
唯有小弟處男下海

696角😂😂

好窮既今野巴打去左邊

呢排掛住打機無開電腦

收到風樓豬搭夜機返大阪 準備打dt柔佛

Nakamura_#14先係樓豬

一時手快

樓豬

真Nakamura_#10

丁咧手足全體心聲:今野ching先至係樓主

突然咁多人既

今野泰幸趁放下午茶時間 上黎陪大家吹水

不嬲都多人

完工

點租船執波

改名慶祝開第一個

等睇你徒手遊出公海

原來改名上面果度都keep住係之前個名

同舊高登一樣

對上果次講改名好似係15年既事

轉會期關左未？ 咁快出既

月間mvp有mater card

想買

加油la你

雖然只係新年盃，但係呢個月尾50歲生日嘅三浦知良，仍然可以正選上陣對 #鹿島鹿角！佢踢咗45分鐘，最後 #FC橫濱 係贏1:0！

696

上屆冠軍

696會唔會係丁咧史上最無說服力既冠軍

係最吹佢唔漲嘅冠軍

有300K獎勵

差D收皇馬皮喎

攀得愈高 跌得愈低

同大仁大義嘅我川比696算是什麼

要不是我川讓左兩場賽 696邊有冠

東口模仿林源三接手球棒球

十王想微服黎香港696敢唔敢

要不是臭腳呈強 我川就正式登基世界第一

阻大王者死

你咪其中一個

3月1日齊齊熱烈支持大王啦

留名

唔係樓豬開post差d搵唔到

偽窮ching永遠都係我地嘅樓豬

堅窮

咁就差唔多

好想做張床

床照

Kuala Lumpur: The Asian Football Confederation (AFC) has today received an order from the Court of Arbitration for Sport (CAS) rejecting the request for provisional measures made by Jeonbuk Hyundai Motors in relation to the club’s entry into the 2017 AFC Champions League.
The AFC notes the decision, as it is the utmost priority for the AFC to protect the integrity and image of its competitions.

全北都係無得踢

【綜合南韓外電】亞洲足協周三宣佈，亞冠盃應屆冠軍全北汽車，因為涉及2013至14年賄賂球證案，被褫奪今年參加亞冠盃資格，南韓足協隨即安排韓職季軍濟州聯頂上第三種籽位置，蔚山現代則升至第四種籽，外圍賽可能面對香港的傑志。
全北汽車在去年亞冠盃擊敗艾阿恩封王，但因為13至14年間賂賄球證及球探，被亞洲足協取消今年參賽資格。事實上上年南韓足協已就事件向汽車扣減聯賽九分積分，他們最終亦不敵FC首爾屈居亞軍。

傑志或對升格蔚山現代
汽車被取消資格後，南韓四支參與今屆亞冠盃球隊也「執位」，韓職及韓足盃雙料冠軍FC首爾，以及韓足盃亞軍水原藍翼，維持直入分組賽資格，原本韓職第三的濟州聯取代汽車，直接晉身分組賽，而第四名的蔚山現代就喜獲亞冠盃外圍賽資格，在二月七日主場對香港代表傑志或河內FC的勝方。據南韓傳媒報道，蔚山現代原定月尾出發到西班牙作季前集訓，現得悉獲亞冠外資格後，便縮短集訓行程。

抵死

傑志加油

衝!衝!衝!We Are Kitchee!Kitchee!

中田浩二 笑死

D音樂

曾端準楢崎正剛唔賣佢帳 好在有球證幫手
我以為中田浩二會破告別戰入唔到波紀錄

清武弘嗣因幼子夭折大受打擊，決定回流日本

岩岩先見到呢個Post
我想問有無人去日本睇過J1 想問香港人想買飛係咪就甘上網買？到球場拎波飛呢？ 謝謝！

高登舊post 有教學

甘你老母

強帖留名

杜拉格斯去臭腳

一人一印支持

藍黑色KIYOTAKE

樓豬假慈悲

唔係掛 之前廣島果個？

2月26日に行なわれるJ2リーグ開幕戦で、松本山雅FCはアウェーで横浜FCと対戦。
その開幕チケットが4日に販売開始となりましたが、アウェーにもかかわらずチケットは即完売となったそうです。

以下、横浜FCの公式サイトより。

[横浜FC公式]2017 J2 第1節 vs 松本山雅FC戦 松本山雅FC側ゴール裏C自由席完売のお知らせ

又秒殺作客飛

黑色個件好似係 keeper 衫，唔知會唔會用黎做三客

又有一隻豬

好人好姐支持垃圾

YES

買到就發

等睇險簽

你也是🌸

咁peter呢,回歸清水

我川ACL衫

亞冠決賽射失12碼

好有型

你隊友今晚生性下OK

等睇爭冠果陣又射失

終於有得安樂訓教

今次幾靚， 不過又係踢幾場就出局

冇可能

至少有東方墊底

我川威武

上年紅鑽輕鬆贏含大

我川向世界展示無冠威力嘅時候

照計應該坐底贏3球

贏臭腳三球

justice

師兄們，3月去日本旅行，住東京
18 mar 賽程，以下兩場，大家會比較推薦睇邊場呢？
定有更好嘅戲碼呢？但太遠嘅地方都應該去唔到
1. 2000 東京fc 對川崎前鋒
2. 1400 橫濱水手 對 新潟天鵝

一定係1
鳩波不睇也罷

如果想睇鈴木就另計

梗係睇我川啦
鳩波不值一睇

1啦
但其實趕少少可能睇到哂兩場

兩場睇晒
Check 左夠時間仲有找

如果中村未移藉，我應該一定睇鳩波。
但又無左lee 個理由。
細個睇動畫，最熟就係清水同川崎，但清水相對較遠，咁咁揀最近同撐下客隊川崎啦。
唔該晒。
到時有相就post 下，thx

但水手個世杯球場又真係幾好丁

有跑道 不了

太大反而唔係幾鐘意

奧脫福呢

咁睇東京fc 非比賽日去檳濱join tour
入更衣室丁大哨波衫

梗係睇多摩川打吡同大久保倒戈啦

當然另計

好多rich ching發表意見

無跑道已經贏晒

笑什麼 你也是

無得去無意見

清 東京場波1900 wo

rich

中間有3個鐘

細個睇卡通最熟係南葛同明和之後東邦

天鵝算吧啦

真.中村未走喎

[浦和公式]ブランコ イリッチ NKオリンピア・リュブリャナへ完全移籍のお知らせ

完全無印象有呢個人

乜水

曾經響lihkg鳩嗡果陣以為佢會黎香港

鳩波算吧啦

有冇人睇緊我鹿

上緊堂 不了

聽晚傑志贏既話，我鹿就會黎Hk

100%既波

入場屌佢陷害我川

跟

直頭唔俾面我川
原本熱血殺入playoff 全世界一致睇好
點知比你留力半季負碌碌入決賽仲要贏埋

FC東京と契約解除のGK権田修一がサガン鳥栖へ加入決定 昨年はSVホルンでプレー

係咪本田炒左佢

可能佢炒本田

屎忽痕search下喪武藤嘉紀黎睇
原來係人生贏家黎

日本仔嚟講 唔矮 又靚仔 又浸過咸水

靚仔 好波 讀書勁 keio boy
屋企有家底 靚老婆 老婆屋企又勁
佢玩晒

點解東京叫瓦斯

佢地別稱
瓦斯=gas

東京FC前身係東京ガスサッカー部

原來係咁
Btw成件事講到好似係東京蝦鳥栖咁
監督、球員唔要先放過黎鳥栖，然後又買哂鳥栖既主力，見你想買太田又即刻出價買

東京b隊

但B隊上季熱血反勝

證明左佢地係間諜

Ｇ大阪が元広島ＦＷドウグラス獲得へ 現ＵＡＥ１部

Ｇ大阪が元広島でＵＡＥ１部のアルアインに所属するブラジル人ＦＷドウグラス（２９）の獲得交渉を行っていることが４日、分かった。

險簽部

果場輸到仆街
諗住收錢 點知補時去柯尿
柯完見到2:3

這就是JLEA

Gamba 加油
傑志加油

柔佛cut左條片講佢地去左日本

感覺啲球迷重認真過球員

講啲咩？

係咪坐專機去

冇咁有錢掛

港超post睇到

Endo : 我fd子今野泰幸透露對手上年作客南華都贏唔到
贏波晉級冇問題

馬拉球會好有錢

架機好型

唔覺

佢地遠征打氣團重多人過好多日本球隊

記得佢上次黎作客南華好少人咋喎

怕左香港痴線佬

去日本玩好過去香港玩

香港痴線佬幾時包機作客泡菜

健x5都無幫成隊包機
痴線佬....

唔知地會唔會去心齋橋固力果招牌大合照

一定會

癲唔癲得過早兩年河床球迷

阪神虎個班跳埋河重癲

原來2014年佢地去萬博有流過

重出左件特別版tee

好少人但氣勢已經壓倒哂

香港d fans都唔齊心

英該幾型

我覺得香港球隊d打氣歌同口號太過簡單

入香港力量個區fing毛巾太多

之前唔比人屌球證對敵對球迷太友善

同埋有時打得差都照拍手比自己球員咁就唔係Ultras

香港入場明明主要都只係嗌一個 屌 字，通常都好齊

簡單先好 容易跟同唱
太難d生容同glory hunter就唔會唱

吉高由里子 新劇好正

蛇舌最好睇

一場限定

你著長袖 weak
飛腳唔會衰高南華掛

南華不嬲所向無敵，起腳到家， 球技係佢最稱霸

中間発表

隊嘢咁鬼有錢嘅

今野泰幸落車la

柔佛老細係皇室 wor

即係卡塔爾阿聯酋個D酋長皇室搞波

梗係有米

踢好d呀你

擺球老烏先

條女

柱女

老江湖黎既

點解佢d相可以一個人都無

潛入女.....

無廣告牌

起碼幾日前啦

新球場有無 stadium tour

潛入女搜查官 .......

上年嫁

一個月都未必有一次
重要預約

請問這裡有無負責人

between 友矛 lin

負責人：今野泰幸

屋企有fox sports

X2

係咪又要自貼

又爆自己係rich Ching

夠膽你就貼

出場陣容
1王振鵬、5艾里奧、7費蘭度、10林嘉緯、11辛祖、12盧均宜、19黃洋、21唐建文、32華杜斯、38金東進、90金奉珍
替補：8艾力士、22溫俊、23郭劍橋、24顏卓彬、29播磨浩謙、31羅梓駿、33沈國強

撐圭

輕鬆la

你夠有啦

要po就po埋個正面
開嚟見我

屌下先

好凍咩你

除左個罩佢

乜罩

奶罩

放工返去撐腳傑

到樓下了

係奶 白色個個口罩

我返到去撑得下半場

開場默哀d 乜？

鵬膠不了

柔佛D Fans唔洗著衫

艾迪美臣輕鬆

大阪飛腳 1-0 柔佛FC

D後衛任人頂

又走甩人

大開殺戒

2-0

飛腳已經夠票 各位手腳轉台G持我傑

不了
開雙mon睇

電視飛腳
iPad 傑志

iPad咁細邊夠睇鵬膠

泡菜佬波都未射過

傑志捱左10分鐘了

唔係泡菜佬捱左10分鐘咩

搭火車2個入波都LAG

守唔住個半場

件件

唉

接實個波仲乜唔拖埋半場

膠性難移

三浦

Debut goal

出堂安同市丸出黎啦

差啲

你

你控定都唔入返去啦

Goal

我推到禁區起腳有角球先有3-0

我傳比艾迪先入到波

咁遲先比堂安律踢

阿德來德聯
江蘇蘇寧
濟州聯
大阪飛腳

柱邊

希望今年佢踢多D

繼續撐傑志

堂安律
初瀬亮
呉屋大翔

下半場已經冇乜點睇飛腳

市丸其實都唔錯嫁
呉屋就

我都係

有我唔使初瀨亮

百屌成材

有冇link

D泡菜咁易抽筋

睇NOW

廢過傑志

加時

好波

有now rich

今野泰幸日職post首富

陳恩能9up多30分鐘

迪基亞1星期>今野泰幸1年

PLAYER AGE WEEKLY WAGE CONTRACT LEFT
David de Gea 26 £200,000 (3 Year) 2019

Rich

fat gea 周薪=最低工資

KITCHEE

妹妹

kobe

柱

中柱

辛祖射中柱

比696我地睇下

贏左我買件傑志亞冠衫

Rich Ching 黎料

一齊黎下注啦

我跟

入到小組兩日唔打丁

又話冇錢

跟
傑志晉級買飛腳亞冠+傑志亞冠波衫

借財仔都要撐

殺呀

爆佢

收av走

虛脫喇

Av害人不淺

羅梓駿

ALEX

Me師弟

鵬唔好夢遊

PK戰

好緊張

屌

ALEX on9

踢得最少都炒

鵬

唔夠熱身

膠鵬

費蘭度

冇得睇696

廢撚到

踢到咁辛苦出局

直線助跑好易射失

唉屌 好撚灰

還我曾端準呀屌你老母

井手口

唉 ... 聽講波佬都講左好多次 , 呢D踱步式12碼好危險 , 又中伏

唔明點解要咁射

有冇巴打下個月一齊睇東方主場對我川

買到飛先算

套票已買

唔會做狗志會然

agger

皇天擊殺狗志
希望買到飛

難過買iPhone

狗志？不了

無得睇傑志對世二
唯有睇錬鈁對我川

點樣先買到飛

錬鈁都未公布點賣飛 ....

仙台個場裝WIFI
不過萬幾人用個WIFI會點

仆街狗志唔想買套票呀

到時冇飛咪冇得睇 穩陣起見含左套票

吹田球場都有wifi

未去過唔知

好假

樓豬可恥

即係又險簽

Konno yasuyuki O...O....

O ... O ... 啪啪 ... O ... O Konno

先賣比會員，有剩再公開發售

依家做會員，買到既機會

下面唔洗企喇

第一次公開發售又係套票

依家做會員都係等下轉公開發售

狗志 不了

支持清

好想歡迎大王

10號一平

支持ching去接機

未去過機場

愈吹愈大

今年真係未去過

黑社會咁

上一次去係前年史高斯黎香港搵佢簽名

有冇多啲美希圖

樓豬:今個月未去過吹田

樓豬露出真面目

横浜F・マリノス所属の齋藤学選手が、2017年度の契約を更新いたしましたので、お知らせいたします。
なお、今シーズンより背番号が10番に変更となりますことも併せてお知らせいたします。

好滾動

未去過豬欄

呢個真係笑左

馬鹿野郎

打錯左個字，應該係山口組，唔係山口縣

足球小將有電話game

J聯賽規約明令禁止政治裹挾足球。最近日本龷剷黨利用鳥棲沙岩吉祥物搞政治宣傳的照片引進了非議.

政治同足球分開岩wo
ウイントス今次捉蟲

ウイントス

申花買迪維斯踢亞冠

不過而家輸0:2

曼聯名縮

條樓梯

好在冇買
當年好鐘意迪維斯

之後好憎佢

FC岐阜の“応援マネージャー”に伊藤寧々さんの継続が決定！3年目のシーズンに

不過我唔識佢

伊藤寧寧

條女摩牙

Ching 成日去

Agger

小學生樣

我岩

續約

2個經典左腳

好似幾好樣

テベス一人で相手の年俸総額の数倍？ ACL出場を逃した上海申花

轉個頭咪返落去

好毒

年年附加賽升上黎果隊都即刻落返去嫁la

咁希望最攻可以j1殘留
清水落返去啦

樓豬睇腳練習有冇建議？
聽朝可能去

唱返首konno yasuyuki o..o..

鳩歌

唱左係咪有得同樓豬影相先

走啦最攻

這是100%既波

ブタ ブタ

本來大王先係日本足球傳奇

可恥

乜台

支那野都睇

twitter見咋

ブログ更新： 中国のネットメディアがガンバ大阪MF遠藤保仁の特集番組を放送 きょう19:30から

求link

螢

今晚6:30

呢條link唔知係咪等重播先黎睇啦...

今晚試試

我川表示唔撚稀罕

黎香港出巡夠晒

我川第一人去左邊

酒店門口等緊

又自貼

可恥

唔係機場咩

book左同大王一間房先去機場

今年櫻花早開

你跟埋去

早開早死

淨係夠錢去球場

又扮

其實中澤佑二算唔算

捉姦

提早奪亞

大阪亞軍

準備優勝

大阪市正宗

本身最攻活動地區唔係大阪(好似係)

吹田飛腳

開埋vpn都睇唔到endo

飛田吹腳

阿德萊德聯真係廢到仆街 岩岩被人炒5:0
飛腳下場贏唔到執左去算

澳假勁起上黎咩波都未必贏到

近幾年日職隊作客去到澳洲 , 冇次踢得輕鬆

岩岩wiki睇到廖國文吹ACL西鑽對首爾

有球員圍佢時會唔會同班球員講
ar sir do something need not u teach

2月11日（土・祝）に鹿児島県立サッカー・ラグビー場で開催予定の「２０１７ＪリーグDAZNニューイヤーカップ 鹿児島ラウンド」の下記2試合は降雪の影響が予想されていますが、現時点においては試合への影響が少ないことが予想されるため開催する予定です。

此前效力於鹿島鹿角的日本球員柴崎岳在去年世俱杯上一戰成名，他險些幫助鹿島鹿角掀翻了強大的皇馬。在去年年底合同到期之後，柴崎岳沒有與球隊續約，選擇了加盟西乙特內里費。
昨天特內里費俱樂部官方宣布柴崎岳依然受到胃病的困擾無法參加球隊訓練，據俱樂部消息人士稱，柴崎岳目前很難適應在西班牙的新生活，特別是在人際交流方面。而據西班牙媒體報導，由於適應問題嚴重，柴崎岳已經準備離開西班牙返回日本。為了解決這一問題，本週末柴崎岳的經紀人將會從日本飛往西班牙解決此事

自閉仔冇朋友

咁誇張 係語言定佢個人問題

佢本身都木口木面

仲要入完波都係咁既樣

Y not both

都係德國岩日本人多d

sure,一直都認為如此

軸心國

佢自閉姐

睇返原來特內里費島同拉斯彭馬斯幾乎癡住北非
遠離西班牙本土

就算唔自閉都好難溝通
一面講開日文 一面講開西班牙文

而家睇韓仔台要我整帳號既

過左去半個月都未夠就思鄉

兩個禮拜冇食咖哩 想cry

宜家D90後

兩個星期無日本妹食就想返去

想問下日本隊波衫多數幾耐轉一次？

鹿兒島

2年

巴打們
我想買2017年 J1&J2&J3選手名鑑
但見有ハンディ版同普通版
有乜分別？

姐係今年出新？

尋晚有場友誼賽 日本U18嬴左西班牙U18兩粒

大本同細本

廢青

舊果件都未買

好期待新衫，因為唔係好鐘意依加件主場
不過近年買衫，印邊個邊個無得出/轉會

應該係18年先再出新一件，
日本都無份打洲際盃

Me 2, 我買拜仁印邊個死邊個
受害者有文素, 沙基利, 國師, Sebastian Rode

今年年尾應該係
年年都係呢啲時間

印救國螢啦

我印邊個都長踢長有
連離咗隊都識回歸

重會甩章

樓豬獌狗

iPhone打獌會出狗

有冇人訂左新一季波衫

等緊樓豬代購

我唔識代購

買果陣買多兩件咪得囉

不如你去代購最攻

iPhone 會自己記住你打個乜未

訂左endo

會窮

我新機未打過

冇事啊

自己忍唔到手買到窮

又回歸你話點印好呢

有link

乜機轉乜機先

甩完章又要買過件

用IPHONE好rich

正 聽日睇

2017 Jリーグプレシーズンマッチ 第22回千葉ダービーマッチ ちばぎんカップ

柏 2－0 千葉 日立柏サッカー場（11,015人）

馬會冇開

有講傑志

我受害者有FC首爾既高萩,李斯特城文迪,橫濱中村同曼聯既馬斯亞

馬斯亞唔會走
今場仲1G1A

五弟

當年聰明仔返嚟著23號 我都印左
而家頹到踢屈福特

原來油井高德而家做左漢堡隊長

當年吹得太勁

歇冬前已經係啦

英人好多都唔掂

Yes

變左獌狗討論

未有名個陣就僣睇到佢幾大覆蓋範圍
踢多D少少難度嘅波佢盲見晒底

又費又廢

堅廢

又可以做返6弟

已經連續幾多週

16場不敗

依家呢件兩年喇咩？

其實佢愈踢愈好

辣殺獌

和波佔一半

呢度邊個有買最聯香川波衫

我個fd有

豬爛

睇落個交通好似好過吹田 但係最攻 不了

桜

吹田要行15分鐘

豬

🌸

個🌸已經出賣左佢

🌸係ex Whatsapp 個名

ex Whatsapp 個名

係咪你成日話佢係豬俾佢飛

No

帶人睇最攻復合啦

睇飛腳咪起你飛腳囉

岡崎降班會唔會返日本

咁大個🌸都唔明

岡崎心跳

原來係咁

我有 第一年果件格仔主場

話說有線冇講播唔播丁咧

播唔播你都睇現場

你又係獌狗

一向都係屋企睇直播

日本睇咩台

三菱重工個紅狗廣告

係香港睇 CABLE TV

全部都係獌狗

真係睇有線...有咩好扮

日本有線

垃圾

香港

係日本睇唔到香港台

係香港咪睇到香港台

Ch61.節目表冇星期六超級盃

扮夠未

扮乜鬼真係喺香港

無得聽鍾國雄鳩up

馬會做野未

唔知係咪變左播映權無之前咁易買

日職都唔買變左得返澳職睇

錢解決到既問題就唔係問題

可能問題係無錢

輸晒比我

2月13日訊日前據《日刊體育》等多家日本媒體報導，日本J聯盟宣布新賽季J聯賽將採用全新的獎金分配製度，奪冠的球隊最多可以獲得高達22億日'元（約合1.33億人民幣）的獎金，更遠高於亞冠的8000萬日元獎金，或令日本J聯盟在亞冠動力減少

本身都已經無咩

除左柏同臭腳呢幾年都係鳩踢

2月14日（星期二）早上10:00起，東方足球隊亞冠盃主場套票，以及單場主場門票，將會透過*Cityline 購票通售票網 、門市，及電話熱線2111 5333 公開發售。
主場套票（包括東方亞冠盃分組賽3場主場賽事門票)，售價分別為成人$480，及特惠票價$200 (長者及學生)。套票將會發售至2月28日晚上23:59截止。每人每次限買兩套。
每場主場賽事門票票價為成人$180；特惠票價$80 (長者及學生)。單場門票同樣於2月14日（星期二）早上10:00 起開售，*至4月24日晚上23:59截止。每人每次限買兩張。
注意所有經購票通系統、門市及電話熱線購票，均需另付手續費，詳情請瀏覽

又係shittyline

咁8000萬獎金等於j league拎第幾名

買套票定單場好？
係咪最好去排隊買

有冇人一齊睇我川屌打狗志

計普通制度係第三

搶到先算

含撚做左狗志會然

唔想益佢堅決唔做

藤春廣輝 out

左膠

唔好屌 我有去屌東方

上網買都唔大問題，賣亞冠飛啫，應該唔會冧 server 啦

好難講

其實肯定會有飛，大人飛點會賣得晒

Me學生

Me too

學生就好

返工搵錢仲開心

到你返工個陣對住啲仆街就會覺得返工重好

Not agger

以前我都係咁諗...而家

Me full time 讀書 full time job

又貼

大王

客隊球迷唔知坐邊區呢 , 我想買作客球迷區

理論上應該係23區

香港應該唔會買到

淘寶可能買到恆大作客

到時恆大球迷重多過東方球迷

咁又唔會 另外兩場就難講

到時變波衫展

到時著飛腳去

有飛既話

著最攻去啦你

湊夠拎過冠軍嘅球隊

唔係掛 , 我想到時一齊唱歌呀 .....
OOO ..... OO 啪啪 kengo kengo O O O ....

唔買次貨

唱大久保

或者跟日本旅行社買

前年呢度有爸打上廣州睇臭腳都係咁買

唔識日文

甩色又甩章

唔識日文又去到咁多次日本

送都唔要

淨係識konno OOO

隻揪未

等睇大王表演

冇甩色

最攻

甩色甩章

之前twitter見過唔係你呀

不用分得那麼仔細

成個洗手盤都係粉紅色

愛如潮水

等睇冚包散

我川無事既
東方？水原三星？6分已袋
再屌打埋含大輕鬆出線

換個句口號啦 , 上年又係"絕對突破"

Jのチカラ

其實年年都係呢句

年年都豬

腳狗有我好難輸呀清

有你擺烏龍

左路我踢晒

清唔識波，唔通叫樓豬踢晒咩

著696睇我川

你今季打好啲呀

著鳩波去
買唔到腳狗

著飛腳去

首先我地要買到飛

著大久保個件

其實唔難

大家買套票定單場

套票

老野要比480

學生套票

踢晒入自己個龍

年少多好

作為一個我川Fans見到咁既分組真係得啖笑

單場算喇 .....

長者都平

東方龍獅聽都未聽過

PS比D垃圾對手我川Is侮辱

東方龍獅 閪閪閪

半力出擊輕鬆3分

香港野 唔好玩啦 六分穩袋

出下青年軍綀下兵

關鍵王宇宙大王

著件大久保宇宙我川去先

著fc東京件大久但去先

勇武

本身諗著錬鈁呢3場只係入去食花生，
點知個我川輸撚左比696，
攪到我無得睇 GEL 頭佬

所以我川同含大個兩場，
堅決含淚撐錬鈁

利申飛已買

有我唔睇睇丁頭佬？

腳狗表示去食花生

同國光榮

想問東方對我川場亞冠有飛賣咩

聽日有得賣 !

我腳

要出去做野希望電話買到飛

練波？

電腦ready

入場俾阿叔屌你地漢奸

大家都是漢奸 不用分得那麼仔細

佢係漢奸豬

你兩個係狗

🐷

舖頭門口好多阿叔排緊隊

🐶

🐷都排緊

我係佢地既目光下衝咗入舖頭

返工

🐷做通利

張學友演唱會門票
兩千蚊一張

搶閘彈出

多唔多人買

送也不屌

Done

已買套票
著紅狗入場睇我川

就齊一半日職隊

你就係排頭位個白頭佬

Hi

買左

今晚收工去拎埋票

手持套票有西屌既日子又到

日本點上cityline

cityline有block ip?

著傑志入去會點

冇野嫁
著恆大就一定會比人屌

買唔到

仲有飛wo

樓豬係經我川球迷會買飛

上唔到個網
要返工 冇得去排隊

Cityline原來有得買作客球迷區

日本都買到 點會上唔到個網

作客係邊區 , 大螢幕下面 ?

23區近花墟門口

佔領客區，正式啟動！

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

熄左再開 唔好f5

通利買飛見到大王

想知係咪買作客區

邊個大王先

啲飛不設劃位

有作客區,套票入唔到作客區

有分作客

想特登買我川果場作客區波飛

得正價

買唔到套票
只係買咗川崎嗰場

D飛開始告急了

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
屌

我川

我川過黎好多人搶飛

買單場正價既手足 可以買作客球迷飛

4隊亞冠日職 , 是但一隊黎都大把人搶飛

點解唔係我腳

想睇含大咋

川咪仲好睇

季初主場風水唔好

大王我黎喇

作客區？

係

支持

終於買到

仲難買過港隊

易過中港

啱啱行過見到大王仲未買完
是咪想包場

有冇手足醒兩句日文黎到時溝日本妹

買咗主場可唔可以偷偷地鼠過去作客區

圖呢

Ooo Konno no.1

架妹：

我咪日本妹囉

本身想印
但佢係咁望後面
怕比佢見到

見到咪見到

咁鬼崇

個陣一開始買套票無人理

果陣買左6月套票 因為未知9月之後讀唔讀書
點知之後咁爆
好彩都買到

個陣只係覺得walk in都唔驚
不過個個fd都買套票就買埋一份
好彩姐

Agger

Btw 日本人都撐香港隊

你地睇亞冠川崎，買作客區？

到時有冇人坐28區

主場

你著飛腳入去睇？

都是藍色衫不用分那麼細？

川崎係咪賣曬

佢話乜野超出購票限額

每次2張

到時再算

飛腳

抵你俾女飛

隔離港足post講我地

主場買作客區又真係幾on9

至憎東方狗

我麻麻地傑志都唔會入場撐不漏洞奶

傑志點同

雖然我都唔鍾意件件不過我都有入場撐佢地

邊個有誠意為香港足球有眼見

漢奸

羅神雖然都係仆街不過比我好多話題d人入場屌佢同撐佢
同件件又起碼有啲火花又可以笑下
而家要睇狗志個仆街

我買主場位

一時唔玩自降丙組
一時又話冇錢退出亞冠
玩具咩

我員工冇買

個陣重話唔會再上返黎甲組...因為無希望
見好似搞得起又上返黎...正仆街

唔係亞冠呢單嘢都唔想撐佢地

🐷🐷🐷

要不是羅生同5件

09年亞協好正

以前亞協比賽會入場撐
聯賽入場笑鳩442 陳7
係幾過癮

就係兩年前情人節同佢表白

咁情人節有冇送櫻花

送腳比佢

本身幾多億

不意外

係咪冇飛就係閘口大叫斬開五件就會有飛（好似係）

等你包膠

搵到

已買學生套票唔使試

殘體
詳細講點分錢

發咗達

有冇巴打跟痴線佬睇亞冠

轉左電視直播MA

Ching又有籍口加人工

係咪日職post ching呀

你20萬鎊一個月

一星期先真

果個係迪基亞
肥基亞人工32.5/h

越嚟越多人認識我川

全靠我川第一人

我川第一人真係影響深遠

宇宙最強

間中都會....

瘦左

殘左咁多既

宇宙最強の無冠

如果未踢就返鄉下重鳩過柿谷去坐成年

西班牙野唔啱食+胃痛+語言不通

有無人覺得佢瘦左更加有佬味

唔覺
肥才是美

似厭食症多過有佬味

最後結果

46

我川第一人好勇武

全靠我川第一人先識我川

我川宇宙最強

新白粉佬

: 好想食咖哩 唔想再食海鮮炒飯

張相真係影到佢唔係好掂

山口螢起碼係留學生

好靜

個個去晒燭光晚餐

屌，日頭做嘢買唔切，而家東方對川崎賣晒

有線60蚊睇30日
有J lea就好

渣ga

好似幾正

我都係要出去做嘢不過蛇王係茶餐廳買左

Cap圖send比長谷川健太睇

練練下波走左去真係唔岩

日本茶餐廳

去到難波咁遠蛇王

罰佢加操

可能吹田附近都有茶餐廳

唔怕貴就買買黃牛啦，實有仆街黃牛hold飛

川崎真係有d 興趣

有線黎緊仲有冇日職播？

睇我川要買黃牛 理所當然唔

冇消息
好想係電話睇我川橫掃丁咧